2018 nba球員實力投票遊戲

打響頭炮

第2 pair

第3 pair

第4 pair

第5 pair

第6 pair

第7 pair

第8 pair

第9 pair

整住9 pair 先

圖size有D分別 大家將就下

第10 pair

第11 pair

第12 pair

第13 pair

第14 pair

得一個三陣嘅人贏上季一陣咁多

有rose vs wb 未 呢到投左等出邊唔好嘈啦

Adams真巨頭

Throwback 1

MVP Rose

MVP Westbrook

今年黎計 Lowry 勁過牆哥多多聲啦

Throwback 2

手快快整左兩個添

kyrie多lillard咁多票

識閪波咩啲人

連登大戰 lbj vs kb

尼兩個類型唔同 唔開啦

lbj vs kd
我揀LBJ

第15 pair

Cp3 vs Rondo

Throwback 矛盾對決

Throwback

古人勁啲

睇黎連登覺得d rose 勁d

東決vs一輪

感情分 投比rose

我覺得Kidd>Nash
但啲人唔咁睇

分唔撚到牙

尼兩個真係難分難解

上面可以大部分隊用接近頂薪搶
下面除左勇士，有幾多隊敢，就連勇士都未必

Lowry+derozan=東決常客（好似係）
wall+beal=常年季後賽邊緣人

單獨帶隊kg高好多班
ad上年突破一輪遊已經要拍哂手掌

講緊kg係面對Chris Webber Tim Duncan shaq 內線仲未衰衰情況下帶隊，至少高ad幾班

Kidd一定唔會差過Nash

上季po lillard
最識波係你

kidd防守大炒nash啦 仲要識搶板
點會差過nash

[quote]

仲未有curry仔嘅喂

個個都黑人，冇名完全分唔到邊個打邊個

Irving Lillard
Wall Lowry

呢兩pair個結果做乜鳩

羅斯點解唔係同MJ比？

Ad打勇士點贏

係咪應該選d實力接近d既一pair去投啊..例如Cp3 vs Kyrie, Harden vs 字母哥, AD vs KD, Draymond Green vs Alridge...同埋用Mj點同fisherman Lok鬥？至少要出Parkho Bird 啦

你偶像好慘
比ROSE大拋離

估唔到 Kidd 差 Nash 咁多，係咪玩膠

人氣投票下話

咁多死圖
每幅圖都黑咗一撻